[ 超誠意製作 ] 香港屋邨仔籃球主題曲：小佐敦傳奇

呢首係本地Rapper Genuiz F嘅作品
加上我超誠意製作嘅MV，希望大家鐘意！

自推

支持教練

多謝支持先！